奇怪聯通

我聯通轉HKBN 手機sim only plan, 最後只用半個月就轉台，佢要我交足全月預繳，然後去分店填form申請支票退款，仲要6至8星期咁耐...

半個月錢都唔放過你...

巴打點解可以半個月轉台?我用左幾日都想轉

聯通垃圾到爆，有時會斷一斷

之前試過 一兩日 全港收唔到

有排受